屌你老母，公司中秋節派左隻傻唔知做乜鳩

之前一直都係中秋節派月餅，今年無啦啦派左隻傻，到底係咪負責訂果條友訂撚錯左，跟住照派

傻

你係咪食傻食撚糉左

樓豬就真係傻啦

所以食到傻撚咗

中秋唔食傻唔通食月餅咩？

其實可能係想係端午節派，但寄遲左黎

食傻撚咗

屌你老母 月薪緊係食冰皮 依加比隻傻我做乜？

open day 偷走出黎?

中秋節不嬲食傻
端午節先食用餅架喎

但我想食冰皮阿

3個大俠就有得你食

釣新會然

On9中秋唔食傻幾撚時食？

食燈籠 玩月餅

一睇成班00後，第時豬柳強都俾人笑

糭呀on9 識唔識字呀

樓主用意好明顯

on9咁瑞牛節食咩？

可唔可以一邊食月餅一邊食大俠

牛榚，樓豬00後？